五毛在哪兒？

仆街支那爆肺炎
五毛大軍不知廉
前日吹噓黑警暴
今日家老身病亡
記： 依幾個日啲五毛應該好忙 要返支那media控制同主導輿論
希望佢地忙到生肺炎仆街死啦
醫護五大訴求 我哋天日罷工
祝
出師順利